爸爸教育孩子蓋豬印的意義☺️

小孩問佢爸爸，你面上嘅印係點黎架？
爸爸：孩子，爸爸屌過一個以上女人

小朋友又問，咁格離呢位姨姨面上又咁多印嘅？
爸爸：孩子，那表示呢位姨姨比好多個叔叔屌過

孩子問：那是不是印愈多愈好呢？
爸爸：對，孩子，你要不要也給那姨姨添個新印呢

jm9...？

講笑話

....

牛b ske

爸爸，點解媽媽咁多印既

孩子，媽媽面上無印呢，你知為什麼嗎？因為媽媽將最好的，給了我們了

無印良品

好好珍惜面上無印嘅媽媽

爸爸，那麼為什麼你這麼多印呢？

那表示爸爸生育能力很強呀

爸爸為什麼愈醜的就愈少印呢？

那為什麼女人多印不是因為生育能力強？

啊，孩子，不一定的，有些醜叔叔同閪姨姨也有很多印

父親：孩子你看，爸爸的工廠都是高級機器啊！

兒子：它們有什麼用啊？

父親：把一隻豬放進去，就會造成香腸了，厲害吧！

兒子：有沒有機器可以放香腸進去，造隻豬出來？

父親：你媽。

媽的

尼馬的